回家了

阿Joe咁有誠意道歉 我條氣終於都順返
玩vip？連狗食屎啦你
各位有緣再見